有無人見過呢款口罩？佢話自己係香港牌子？

佢又搵唔到佢任何資料？
市面上好似都未見過咁
有d想買
可唔可靠的？

先比錢後到貨自己睇路啦
拉

網上邊到可以唔駛先錢後貨

carousell有D可以面交。
之前行上環同西營盤都有好多口罩賣，不過小心睇，有唔少垃圾貨。

不過呢隻又好似未係出面d舖頭見過咁

我有幾盒美國口罩，本來寄去比美國啲親戚
但運費太貴，收左皮，岩既話我知

賣幾錢盒先

見到有藥房賣

200蚊Unipack 口罩